今日tesla賣車 就好似當年amazon賣書一樣

in tesla we trust

重現apple

model 3改善生產成本先講啦

不過如果改善唔到車頭太重呢個問題

fc鬥 fc鬥 fc鬥

承你貴言
已經減左價